bye done 上任45天股市變化 身為箐蒼派感到驕傲

箐蒼派將會係bye done 任期日日gel頭